垃圾里數小斯食兩家茶禮，幫美心賣廣告

一邊出post叫人唔好食
其實幫人宣傳緊半價優惠
食兩家茶禮好撚肉酸
一係你就del post啦

已unlike

唔覺有咩問題 美心送錢唔要你比佢呀
佢賣廣告 你就要食架咩

哦 原來幫藍店賣廣告係無問題

推

條友好撚仆街

幾叻
黃絲見到會覺得係同路人
藍絲見到即刻狗衝

認真
嗰個乜嘢小斯係男定女

post過出浴照 睇完都唔知

似係AE廣告多過美心廣告

蘋果app都會彈吉野家廣告出黎
你會唔會食呀？

佢個page剩係得一個群體？
表面係笑美心
實際另一方面係賣緊廣告

我唔知佢本身自稱咩絲
但食兩家茶禮都唔屌得就算了

幾時去批鬥藍店 紅底員工 同埋公務員
幫藍店賣廣告有問題 唔通幫佢地打工又冇問題？
想問下樓主做邊行 可以同中國毫無關係

唔覺有問題